c朗定還是lbj影響力大啲？

c朗
lbj

C朗，ig follower已贏

猩猩點影響人

C朗定還是lbj插水勁啲？

謝雲奴都大過lbj啦

係波台問黎把撚咩

lbj 應該同neymar 比

影響力睇ig follower架咩

Lbj 捐幾多錢俾山區兒童先

應該多個clong

一個踢波一個玩玩具，你自己諗諗

正宗既波台短腳狗，一嗅堆黎先番幾聲